有冇巴打知澳門依家咩環境

啲樓係咪冧哂 ，再斷水斷電斷糧斷網絡，好似上次咁等解放軍救佢地

有水有電冇爆窗，仲可以覆你post

冇事

樓主唔好咁開心住 我地香港都唔好得去邊

今次個風真係勁嘅，屌我係屋企聽到出面係咁逢逢聲都有啲淆，不過點都好過澳門嘅

香港好好咩 睇嚟樓主好少留意新聞同時事啦 上次係咁啱個風近澳門多過香港姐 今次好似唔係好得去邊

澳門啲基建垃圾係事實
唔好咁開心住

香港而家都有大廈爆玻璃冧野落嚟 位置都有關係㗎喎

澳門人繼續有呢啲饒幸心理就啱架啦

無知真係好可怕
Btw
樓豬母親節快樂